少女在巴士上露出美腿

請笑納

正評引伏，樓主正仆街

條腿連飛象過河都做唔到 條女有冇米五

肥，粗，短
利申:我都想屌

嘩 巴打平時食開屎？

屎都唔怕食